[逃犯]有人會去GOV.UK 度交請願書嗎?(內含LINK)

有冇師兄英文好能跟進下,開多個petition . 現在香港情況比之前更告急,急需逃生門.推到十萬個SIGN 就可以議會辯論.大家一起努力!!!!